我好唔開心

好唔開心 好想有人比我攬下男好女好貓好狗好

我

可唔可以講下咩事？

same here

咩事先

嚟啦

Oh